 Старая народная мудрость  Еще одно доказательство, что Сибирь это царство Аида Мудрость дня Когда препода нет на протяжении 14.99999 минут Зачем он запостил два одинаковых фото? 🤔  А спонсор твоего нового психического расстройства – безглазый сфинкс

Безглазый сфинкс: Самый няшный ночной чат. Здесь вы можете выплеснуть всю свою доброту и причинить окружающим радость.

#чат Чаты с водителями яндекс-такси давно уже пора вынести в отдельный жанр комедии ‌‌‌{\__/} выпью-ка я на одну
( • . •) таблетку глицина
/ > 💊 больше. ничего же не будет

{\__/}
( ˘ ³˘ )
/ > \ хорошо пошла

{\__/}
(._. ) блять, походу
/ < \ не надо было

{\___/}
( ` Д´) АА БЛЯЯ!!
/> ЧЁ ПРОИСХОДИТ??? 

{\____/} 
(ꐦ ಠ皿ಠ ) ЩͯͩА̓͐Сͮ̐ ͖̩В͊ͤС͂̓Е̽ͥХ̎̾
/ ノ |ノ Н̙̦А̰͉Х̤ͅУ̰̰Й̦͎ ͇̘ Р̦̗А͚̩З̟̹Ъ̤̖Е̦͉Б̥̖У̦̼ Пятилетний я: Мам, я погуляю вон там?
Мама: хорошо, в грязь не лезь только. 
Пятилетний я: Хорошо, мам! 
через минуту:  РЕКВИЕМ ПО МЕЧТЕ от [club58643882|LIMITED EDITION] 

заказать можно строго до 14 апреля. 
lim-ed.ru/print/2019/04/07/requiem_p       Если суицид, то только такой  Вас посетил тюлень-глиномес. 
Поделись этим постом и всегда будешь в творческом и хорошем настроении. Игнор — тюлень-глиномес найдет тебя и... ты не хочешь знать, что будет дальше, просто поверь, тебе это не нужно. С Днём космонавтики Не забывайте любимых И чтоб лоси тоже попадали Как правильно бороться с депрессией — Брат, ты не понимаешь, я когда ее вижу, просто с ума схожу, перестаю себя контролировать. Теряю все хладнокровие, убить готов за нее.
— Я понимаю, брат...  Я и мой тернистый путь к светлому будущему Абсолютно безбашенные люди  Если ваша вечеринка не похожа на нечто подобное, даже не думайте меня приглашать Ученые: домашние питомцы копируют поведение своих владельцев.
Мой питомец: Ха-ха, это я С головой накрыл стресс,
Из окошка лечу,    Самый агрессивный ночной чат. Здесь вы можете выплеснуть всю злость, мрази. 

#чат Когда в тесте три раза подряд выбираешь один вариант ответа Учёным наконец-то удалось сфотографировать чёрную дыру в лучшем разрешении    Как же я его понимаю  Ради этого и стоит жить      NASA опубликовало более полную фотографию черной дыры Что я понимаю под личностным и профессиональным ростом Трепещите, он пришел Это я пытаюсь восстановить расшатанную психику таблеткой глицина Коротко о моем финансовом положении Изделия от [club119267886|мастерской Чердак] 🌿 
Как способ сказать важные слова любимым Когда мама — хлебный бот  Добро пожаловать в тёплое время года! У нас есть: — кто устал от денег и славы?
— спанч боб сквэр пэнтс!
— лучше бы сгнил рядом с трупами в яме?
— спанч боб сквэр пэнтс!
— горе, депрессия, плохо везде?
— спанч боб сквэр пэнтс!
— пойду утону, жизнь пошла по п*зде.
— спанч стой п*здец! Когда спрашивают, сколько у тебя сегодня было нервных срывов Мой обычный рабочий день Это веская причина Это пост повышенной важности

ВНИМАНИЕ!

У крыски есть маленькие тапочки Как не запутаться в видах свитеров 16 лет: я уже достаточно взрослый и теперь могу жить так как мне захочется не подчиняясь никому 

20 лет: надо к маме сходить, может покормит   Психолог: фрактального котика не существует, он не может причинить тебе вред 

Фрактальный котик: *Сегодня лягу спать пораньше*

Я в 2 часа ночи: Ночной #чат: 3 пикча в ваших сохраненных - это то, что ждет вас в будущем.

Скидывайте то, что получилось в комменты: 18 пасхалок из "Бойцовского клуба" о которых вы не знали

Читайте статью в нашем телеграм: http://ttttt.me/joinchat/AAAAAD_rM82eggQXyEBsKQ  Всё лучшее — мопсам    Игоря жалко( Всратая кофта - никогда не предаст Кто-то: а стакан воды тебе в старости тоже кот подаст?
Я: Я: реинкарнации не существует
Также я после смерти: Пожалуй, лучшая идея за последнее время И как мы раньше этого не замечали?  Готов присоединиться  Кто-то: Высвободи своего внутреннего зверя!
Мой внутренний зверь: На собеседовании: У вас есть какие-то особые навыки?
Я: Секрет успеха Технологии убивают демонов, остановитесь Попробуйте сами Очень жизненная ситуация Все мы иногда немного робот Николай Человек: *дышит*
Я: Моё тело это храм. Храм Сатаны. «Ревизор» в кратком пересказе. Знайте классику хотя бы так. 